[麻友係？]麻友已經淪落到要賣呢種廣告

我真係好失望 死臭g！！！

this is not 麻友
韓國同日本都未識分

張相起馬八年前 依家已經係老雞

一直都係雞

一日係雞
一世係雞